想幫本土出下聲 但係真係幫唔落

投票選舉原本就係泛民擅長既野
公投根本成個set up都係泛民背景
原本贏嘅機會都好低 仲要宣傳得咁少
本土生性啲啦 香港人都仲係靠知名度投票架咋

要騎劫個投票

樓主死全家

又係你 笑撚死